肥仔買衫 除咗Gu仲有咩選擇

減肥先

你都係想我答U記啫

馬莎都有好大碼數

現在首選一定H&M 碼數大
仲要肯幫新彊

u記

台灣brand woden

Nike

減肥喇肥西

h&m 最大個件tee都好似童裝咁

你要減肥

多口問 你係上身大份only？
下身唔大？ 着幾多號褲？

lm

Hi 樓主

米7 80kg 其實主要係個肚腩大 GU tee 都係著m size 不過u記要著L 32腰

美牌tee m size都夠做 32腰唔算肥啦

咁你都幾大獲

認同, 我米八 u記著 L, gap著s/m
不過u記cutting上半身好窄

champion

Balano $39 淨色

利申 超級大肥佬